2019倚天屠龍記 (180) TVB 星期一至五8:30pm 推翻暴政 救百姓 11/6-12/6拼死一搏

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

又1001

蛛黨留名

祝林奠及所有政府高官父母不得安寧，兒子世代為奴，女子世代為娼！！！

林奠繼續囂張啊屌你老母

早日生癌屌佢老母臭閪

各自小心

你知道嗎？
每7個香港人就有1個屌緊林奠老母

有冇ching係芙黨

唔好9up得唔得，邊有可能咁少

今晚六大派圍攻立法會

oh

新post留名

睇啲翻譯小說果時都覺得on9某啲所謂嘅敏感詞語係唔撚比出要用同音字 真係玻璃到極致
睇日本動漫個setting一設左中國人係反派又嬲撚到話點解要中國做反派成個小學雞咁郁啲叫

今晚大家一齊join林鄭老母黨

請各位巴打參與露營過夜 小心安全
記緊帶齊乾糧乾淨食水同電
如果唔想食豬肚湯 記緊帶返啲野輕輕護一護

仲有深夜時份見到山頭野狗亂吠 敬請小心 留意最新消息

人多擠逼 相信野狗會襯臨天光先出擊 敬請留意

你講動漫setting就諗到魔法科高校劣等生

龍傲天

天佑香港
反送中

Exact7ly就係講緊呢套

笑咗
咁都ban

還我芷your!!!

若黨係咪出現退黨潮？

新po留名

永遠迷若
直至倚天完

倚天完都迷

call4van?

下星期都結局

[突發] 林奠今日出殯 ?

有啲愛唔係話佢戀愛就完 即使佢有男朋友 都會繼續愛佢 祝福佢

焚我殘軀，熊熊聖火！
生亦何歡？死亦何苦？
為善除惡，唯光明故。
喜樂悲愁，皆歸塵土。
憐我世人，憂患實多！

法國陳庭欣同我敏幾似樣

唔似喎

下咪玩喇清

呢撚心力交瘁姐

😨😨巴打們加油

只可以投一次

爭11票咁癲

朱生點知度刺殺單野的
臨尾互相傷害

追返少少
有無人未投快啲投
鈺琪世一

已投
50.1 vs 49.9

Lm

9011vs8988

我地祝祝是咪有拖拍喇....
本身都唔開心而家再多個打擊

而家down黎投先

有無人覺得個天黑到好唔對路...

永遠支持
希望祝祝幸福

因為有雷乳帶

本身夜晚應該會亂加埋落雨

見到佢地係三個人去嘅
起碼未至於孤男寡女
有冇講到另外嗰個女係咩個？

嗰個女仔係個男嘅搵黎解吓悶場

睇條仔個裝扮
就知係啲二世祖mk仔
祝祝唔好上當吖

張狗本身都係狗公點解我若會咁命若

鈺琪

sinanews://params=%7B%22id%22%3A%227020682543-1a2771d2f00100iktl-cms-mp%22%2C%22type%22%3A%22%22%2C%22isSilence%22%3A%220%22%2C%22skipAd%22%3A%220%22%7D::k=sinawap_clip*k*k*wm3049_0015_LAND_7020682543-1a2771d2f00100iktl_uid7128296586*SN_0166001001*1560246875111*https%3A%2F%%2Farticle_7020682543_1a2771d2f00100iktl.html%3Ffrom%3Dent%26subch%3Dstar%26http%3Dfromhttp%26wm%3D3049_0015*ustat___223.19.111.52_1560246797_0.24222500_end::ustat=__223.19.111.52_1560246797_0.24222500::opid=15602468751357706907

希望祝祝唔會因為呢件事而影響星途

祝祝對腳真係世界級完美
條狗公仲要幫佢綁鞋帶抽曬水
屌佢老母咩

ooops

cant read

唔好咁快拍拖啦

我地就黎變宋青書

啫啫啫，咩啫？

唔要肥宅二世祖做祝祝老公
諗吓諗吓其實曾瞬晞都唔錯
無忌弟弟 you win this time

又係嘢食
鈺琪巧可愛

炸蝦 肉加土豆 豆腐 肉 血咩 咩根粉
肚餓

姐弟戀啵

祝祝同我都係姐弟
姐弟好過美女與野獸

有線眼囉

好想去切嗰個富二代條丁

真係好鬼靚
個妝似係月上重火

好多餸
食多d都唔怕肥

好想同鈺琪bb一齊食

鈺琪出咗ig!

3秒已經去到第25個like

消失咗

塊面瘦左好多

佢開完一陣又del post

鈺琪又post又del
唔識用ig

瘦到唔捨得淫佢

因為佢d相未調整位置 第二張見唔到樣

Filter?

缺少蛋白質

應該filter姐

咁都有位淫

黨主唔喺到
副黨緊係要落力啲

邊度見到

條片埋面好鬼尖
敏敏

心up

唔怪得頭先入去無野睇
等我仲滿心歡喜

佢真係要食多啲野仲係太瘦

真係太瘦

秒like有14個like

佢更ig了

唔好起底plz

有錢大曬吖

依家先出返呢堆相

佢出咩我都咁鍾意

咁佢主力多數都係update weibo

Same

想佢密啲Update番啲舊相

最快搶到第6like

鈺琪ig有咩相
冇用ig

mola mola 世界末日啦

成都event 舊相

冇新相

頭先同兩個人一齊搭𨋢
佢地兩個都係孭背囊嘅後生仔
大家咁早就出動嘅場波都未開始

我搶過祝祝小紅書同埋祝祝超話 first like

應該係祝祝超話第一個簽到至啱

你講邊場波呀 夜晚政總嗰埸 定係 香港隊嗰埸？

高登高汁咁多, 回家了

國際友誼賽有冇取消? 好似有雷暴警告喎

冇取消掛取消咪全部人即刻去晒立法會

邊個今晚仲睇倚天 我就一邊睇一邊屌你老母

超話仲難搶

我一開始唔知道6-23點簽到有額外分
直接每晚00:00搶#1

我屌住你老母睇
躝啦分化狗

我決定今晚唔睇倚天

淨係睇芷your

原來有額外分

好撚大雨
睇下晏啲咩環境先
出面好多便衣

今晚仲睇倚天 我就一邊睇

語癌

佢突登啦下話

東張西望有小昭

諗起佢遲啲上東張

陣間有小昭

邊度睇返嚟
我見唔到既

小昭小昭 😘😍😍😍

小蕉呀

瘋狂吹捧

楊逍

逍黨

我都好中意楊左使

chok住型 楊逍

小昭係逍黨

正呀！表情呀

無人鍾意你呀 垃圾張毛狗

唔係古裝真係唔掂

哇 遲啲祝祝做呢啲仲得了嘅

咁快就完

左使係有不羈嘅味道

個個女主角訪問都話現實唔會鐘意張無忌

小昭

真係無敏敏？
之前有無男既上東張！

太花心嘛

睇嚟小昭好得閒

厹黎

好似話有無忌 楊逍 芷若 訪問

今日仲邊有心情同你傾呢d

無己見 來者不拒 邊個會鍾意

抵撚死

飛到上北京搵佢，咁都拒絕，仲唔俾人話囂

有
男觀眾咪鐘意

見到了
27歲都係時候
祝福祝祝搵到幸福

啲訪問劣質到

訪問佢兩段攝時間，等啲訪問捱得到結局編

可摸耳等我畀幸福佢

幾時到楊左使訪問

有冇人同我一樣喺旺角

主持訪問劣質，開live啲觀眾問啲問題都係

係驚佢可能閃婚
退出娛樂圈
條仔都似係有錢仔

今晩睇完芷若，就準備訓教，聽朝去參加我哋大倫敦共榮圈嘅慶祝歐霸大會！！！

有睇
真係垃圾 尷尬癌系列

你認得佢 佢唔認得你

劣到爆 時間又短

唔會認得我嘅

直指某人

幾多波台混血兒出席?

唉 雖然都知會發生 但就係有啲sad

[img]???[/img] 想重PO?

大倫敦共榮圈及一本曼利都會出席，分別慶祝歐聯同歐霸

原來小昭而家先24歲 ?
呢套成 5 年前首映 !

依家D o靚妹好後生就出道咖啦

好似話係替身黎

各位鬆dee今晚要出既話都係唔好搭9鐵穩陣

要置身事外種感覺唔好受…

金鐘
大家睇路

港島區宜家係咪宵禁
啲警犬係咪黐撚線

請咁多黑警就係咁用

跟本同成管無撚分別

癲過宵禁
試過泰國宵禁期間去旅行
都冇咁恐怖

今集敏

敏

第42集

條友又大隻鳩跑咁快k.o 香港防線
香港隊落後0:1

黨主應該去左飛田新地

睇埋今集就出去啦

爸爸

有驚無喜

咁都認得白王...
定係阿伯都叫

想咸

蛛兒

好得意

蛛兒真係好靚

殷野王好似老咗

蛛兒其實咁樣仲好，起碼煩少好多野

有佬味 正

配音幾q

白頭髮 我都有

忘記係最幸福

變左傻蛛

野王癲到，想自己親生女騎自己

只有你可以騎

倚你老母呀仲推

智商變咗小朋友

佢本身係正常，但扮傻

唔介手架？

呢度好感動

正

波壓

感動

可惜呀香港門前失機

刺殺林...

又入敏敏數

敏敏

敏G米屈芷若啦

Let's go Hawks

妖女

又屈敏敏

香港又單刀射失

黎啦

近睇敏敏塊面都有啲凹凸

有妖女唔要外公，不孝子

蜘兒 可愛左好多

仲細咩追嚟追去

敏又暗爽

把聲好正

仲話武林人士，捉個人好似耍盲雞咁

貪圖美色

貪圖D咩?

敏敏真係好靚

推翻777暴政

為左張狗值得咩

做咩唔玩啊

敏敏好靚

魔教人士屌人妖女

敏敏同香港一樣咁慘

鷹王廢老mode

無左身份, 無忌可以同佢一齊了
一腳伸開芷若

冇打仗埸面，好削

阿離係咪扮失億？

想要冮米人

自己生個素素就唔係妖
人地個女就係妖女

野王一聽到蛛兒話去玩就唔理敏敏

阿離好可愛

佢一人慘,香港起碼過百萬人慘

點解會塞個譚小姐落去...

達

死人唔計ok?

完

0:2

d人物設定一向關自己事咩都接受
人哋同樣 事情就小到人地飛起

蛛兒贏哂

So cute cute

仆街廢老，左一句妖女，右一句妖女

都係楊逍最醒

唔駛爭，個個都係小妖精

鷹王：當年你老豆都係咁沉船

好想同牙敏瘋狂做愛

牙敏應該係上下粉

想同敏敏一齊食飯

唔係葉鴻輝嘅話香港已經輸緊4球

各自開飯

張無忌聽日返來

鄺仔係金鐘站反監察警狗

張狗

一見議員黎即刻成班狗樣

靚到

敏敏又撚狗

死張狗走啦

敏敏真心嬲豬

張狗你同林奠一樣咁仆街

等緊呢幕

敏敏好正

呢集變咗言情劇

個老婆等緊佢食飯 佢走去煮飯比第2條女食

主要睇敏敏

智力max

我敏

正常

芷若

無忌明顯鍾意敏敏多D

預言家

黃色衫look好正

敏敏真係智力突破天際

忍唔住，好想呃阿離食棒棒糖

芷若好慘

嬲到仆街

個下人咁多事

個下人

你個下人咁撚多事做咩鳩？

芷your

呢招好屈機

我若

俾女知條仔同另一條女食飯唔火滾就奇

蝦我牙若

黑化未呀

黑了黑了

係第二條女等緊，佢走去煮飯被正室食，一日未過門一日都未係老婆

錯，係對住依條女，諗第2個

敏敏又偷笑

元朝結婚唔係要比條女縣長屌三晚架咩

粵配其實正好多

比班市民屌到仆街

朱狗

敏敏好醒

漢人可能係
但趙敏係群主
無忌係反賊大頭目

勸取消都係為明教之麻

敏敏張狗
芷若

捉姦

芷若 VS 敏敏 ROUND 6

嚇到瀨屎

tvb配音一向唔差

又撚狗

芷若真係好煩

G若

敏敏係咪偷睇左倚天大結局

去追呀！

張狗真係好賤

修羅場

蝦我芷若

好傳神

講緊正經野入黎搞事

張狗究竟幾時先真相

唔想見到敏敏咁慘 唔想再睇芷若扮野

g若： 仆街仲唔出黎追

各有各好

一係就隔幾千米都聽到細細聲
而家隔住門仔嘈緊就聽唔到

G若收檔啦

依度先合理一d, 原著趙敏都中朱元璋計仲話自己高智商

全劇最仆街係佢

後期敏冇哂前期個啲能狗暗爽樣

最快都下星期

點解g若唔洗番去娥眉做掌門

芷your個閪充滿曬元人啲精

真係唔追 張狗

佢D戲真係冇敏敏咁好

專玩女人唔找數

跑出城自殺

以為跑兩步就暈左

屌 又扮

隊死張狗啦

又擺條m巾係條頸

真係好想屌芷若個咀

老mk𠝹手

芷若好絕

又狗帶

霸氣敏

一哭二鬧三上吊

死g若 又扮慘

以死相逼

又黎搵交嗌

好正

敏敏真係好勇

若VS敏

大家邊睇倚天邊睇呢個

真係好有霸氣

敏敏一開始咁仆街，依家又唔同晒

香港需要一個敏敏

玩自殘黎講芷若真係金書一流高手

敏敏一直都好好

明教＝若黨

依家都係wo

豬油

小說咁寫，你估佢想

人地教主兩條女修羅場關你班教眾咩事

周生

我比蛛兒蒙蔽左個心

敏敏=香港人
若黨明教=港共

心痛芷若

堂堂掌門自殺會唔死

議員應該係要咁做

敏持住有張狗撐腰係咁咬人
醒能到...

大無我逍就方寸大亂

敏敏真係carry

周癲好撚搶戲

敏敏真係越睇越正

立場唔同姐

依到都黨爭， 最尾都無得你食

好想比敏敏指住咁鬧

敏g

成班明教冇聲出

周癲 左使 蝠王
明教三寶

蝠王換右使 plz

敏敏第4張好靚

心痛芷若

大局為重 只好獨力承受

左使係最型男角

幾時露狐狸尾巴呀臭g若

遲下先打返個中集
敏敏

一無楊逍明教個個蠢過隻豬

垃圾編劇
要改劇情就改得徹底啲,
應該一早係島上補一刀殺死妖女

邊個妖女?

敏敏對眼真係勁好戲

後期楊逍好少戲份

講真 無芷若就唔會有武木遺書 佢幫手解救蒼生

亦呼應返佢係島上同趙敏爭論個番說話

左右使都敏黨
智力高過曬下面班若黨

蝠王同另外兩個個chemistry正啲

見到若雞個扮可憐樣

芷若=黑警=強權扮受害者

芷若嬲嬲豬

佢隻眼好精靈

咪屈

張狗講唔會放過佢 講左幾多次

真係愛錯人

講得岩呀呢度，沉船就唔記得哂人地以前既作為

好撚鍾意佢

敏敏 無做過 點負你

兩使敏黨，四王，五散人若黨

一係就發誓

張狗冇聲出

芷若收皮啦

含撚啦鳩芷若

解啦解啦 不嬲係係條臭g焗張狗娶你之嘛

芷若你收皮啦

芷若好可憐 好想攬住佢

死賤種

佢同林奠一樣咁狗

終於返香港 準時睇敏敏

我屌爆你牙丹個屎忽呀

張狗其實好想取消婚約

鷹王父子蛛黨

屌你老母呀 搵林鄭比

芷若同滅絕都係

鷹王做咩咁憎我敏？

我都係

又殺

最衰都係范右使

真

恭敬巨龍回來

鷹王又變左廢老

新周芷若曝戀情 男子多次對祝绪丹動手動脚
各位點睇

屌你老母香港公安

呢到開會左使又唔係到

鷹王好球！！！

敏敏又撚

呢套倚天個說不得 仲好做過茄呢啡 幾乎無對白

幾時會暴露芷your真臉目

殺喇

睇敏敏串串貢個樣

我想用九陽神功打撚D警犬

一嗌且慢真係停

撚臭班明教

應該聽日果集

張無忌唔會反枱， 最多咪離家出走
朱元璋 提早上位

右使做乜染髮

右使係有d料到

敏敏好得戚

好掛住同你一齊愛敏

左使係邊

佢一早俾趙敏被處決就唔駛搞到明教內亂，垃圾

又鷹聲

bgm

花式撚狗

俾我J緊

放就放啦，咁多嗲

佢個串樣好正

等陣(鷹叫)

成班明教比敏敏撚返轉頭

撚狗

重睇啦

好寸

不廢老唔敢殺仲要攞尾彩

agger

敏敏型到

但若有人一旦手掌大權，竟然作威作福，以暴易暴，世間百姓受其荼毒，那麼終有一位英雄手執倚天長劍，來取暴君首級，統領百萬雄兵之人縱然權傾天下，也未必便能當倚天劍之一擊。

趙敏BB真係好女仔

敏最屈就係個得戚樣

好撚型

元狗=政府
明教=We

比老豆細聲啲

佢惡樣都好正

鷹皇呢d 死廢老

外公鷹王，義父獅王 都係廢老

我哋無明教啲人咁撚蠢

邊個廢D

不得了好想對敏敏動手

林鄭未滅 何以為家

鷹王：你係咪仲心懷妖女
無忌： 無

擺款既時候就外父
要負擔責任就教主

都戇鳩鳩

好正呢幕
成日重覆loop

真係典型廢老思維

元室未滅，何以為家 呢招屈

張狗正仆街，唔鐘意又唔出聲

有得同芷若結婚我一定仆住應承

鷹王支持無忌同芷若結婚，若黨黎

平天下要趙敏
無事先可以揀芷若同峨嵋友好變正派
好似曹植同曹丕

yes 呢版賣慘情樣浪費趙敏呢個角色
不過鈺琪演得好

e個版本張無忌真係好撚on9

張狗都唔當敏係妖女

你自己個女當年都係比人叫妖女咋廢老

現實都係

芷若嬲嬲好正

走啦

等埋人番黎先走

連結婚都係畀人逼

獅王邊係廢老

好想睇素素同敏敏 婆媳決鬥

G若雞

現代版係等我事業有成先結婚啦

依版係

J死人

d廢老真係

柔弱都靚架

原著係咪咁L悶?
唔記得原著劇情

呢個版改到趙敏成個潑婦咁，智力值變零，垃撚圾

鎖埋道門佢

攞左人個包伏

芷若好靚芷若好靚

屈人娶g
無人想囉

鷹王好波

周八婆做完衰野 都可以扮可憐樣⋯

請廣傳《一群前 #學民思潮 成員給中學生的行動說明書》

【行動指引】
1、今晚風險極高 唔單止係法律風險 人身安全都會有威脅。先衡量自己體能及可承受的程度
2、今晚係有被捕風險，用筆寫低2608 1400係身，被捕就打過去
3、先到港島安全位置集合等待現場消息 唔好直去金鐘
4、去到記得要同識嘅人一齊，最好4-6人成群以便有照應
5、make sure身上無危險野
6、電話熄face touch id，開erase data功能
7、被捕後如有機會就先delete tg whatsapp

【未成年被捕須知】
1、警方會通知學校
2、須由家長保釋
3、未成年人士(16歲以下)必須由家長陪同錄口供。
4、如果犯案者為10至16歲以下的少年或兒童，案件都會交由少年法庭審理。
5、警察會沒收電話同電腦，無得唔俾

【政總目前情況】
1、立法會出咗「黃色警示」，天橋入口將會停止開放
2、立法會正門出入口的內外大門已加上鐵鏈，外門亦設一支金屬支架。
3、公民廣場的政府總部東翼前地亦於6月11日下午6時起關閉，直至另行通知
4、添馬公園連接煲底的通道亦被鐵馬封閉，並有多名警員駐守
5、警察今晚係重兵，有準備橡膠子彈（港台報道），有事一定要走
6、警方於添馬公園及立法會一帶，搜查近乎全部途人的隨身物品。
7、警方作出特別部署，調動5,000警力護衛立法會大樓、政府總部及周邊區域、速龍小隊合共1,000人率先駐防。
警方亦會調派一批便衣探員，在部份區域巡查，若發現人群聚集，將突擊截查，包括搜身。警方亦預留北角和黃大仙警署羈留室，作臨時「囚倉」。

【澄清】
1、學生證係hea唔走警察，緊記要帶身份證

【被捕須知】
1、除了提供自己的名字及住址外，被捕人士有權保持緘默，而保持緘默並不會對被捕人士構成不利。
2、去到警署只可以講「我無野講」，任話對話都有風險
3、可要求先諮詢法律意見才決定是否回答，及要求律師陪同落口供。
4、被捕和落口供通常會在48小時內。
5、由於口供紙將被用作呈堂証供，故此，必須小心閱讀口供紙內容，才簽名作實。
6、被捕人士有權取得口供紙副本和當值值日官聯絡方法。

【法律支援】
如任何人仕不幸需要法律支援，為了更方便及安全地收到大家嘅資訊，可以 Telegram @hksup 或 Whatsapp 56902877 （切勿致電）給予伍展邦律師行，希望大家盡可能 Telegram 為先。此外，可以電話 2608 1400，伍展邦律師行會盡力安排律師及大律師協助，不收費。律師行未必即時覆到，但資料send左過黎就會收到

屈人結婚，原著明明係仆街張狗自己話結

拎撚埋人地d 衫走

鷹皇打算聞住黎打飛機？

獅王做緊咩

個個都係睇修羅場

佢紅左

外公拎哂人啲肚兜走

芷your暗爽

芷若又扮野

咪扮可憐啦敏G

屌你周芷若!!!!!!!

頭先冇睇到
殷離仲在唔在生

又厹

狗公

其實三妻四妾好正常

硬係要搞到喊苦喊忽

周芷若一聽到張無忌娶佢就留低 咁佢都無幾嬲啫

宋狗跟到黎呢到

青狗

好老土

狗公書

宋狗

去睇峨嵋d女女

原著係趙敏乜都唔講直接帶張無忌搵謝遜，謝遜解釋哂成件事

明教成班人同海洋公園嗰班迫熊貓扑嘢既人有咩分別，人哋同邊嗰結婚都要你哋威迫

咁都揸唔碎 有無咁廢

楊逍型過張無忌

明明當年俾全世界屌邪教魔人
張無忌搞幾轉
即刻洗底變名門正派

劇拖長左同改左

罰你重睇

安慰佢

敏敏🥺

而家係到拉拉扯扯

都係有悔婚個part 先架?

芷若心計比趙敏更重

女人手段嚟，呢招以退為進

周癲型過張無忌

屌，一定要支持D女同張狗結婚咩！

聽日有冇香港版foj出嚟屠龍

佢自己咪又係俾武林叫做妖人

楊逍冇無忌咁婆媽

左使去左邊

金毛唔係都暈左咩

鬧芷若還鬧芷若
祝祝咁好演技係值得欣賞

愛一個上一個
邊洗結婚綁手綁腳架

宋青書 自己仆街又唔服氣
自己又冇料， 做二五仔又做得唔好， 成世人最 高成就就係做到 富二代可惜又爭氣

我祝冇得輸

趙敏 我愛你啊

楊逍係不要暗戀去強姦

宋青書 自己仆街又唔服氣
自己又冇料， 做二五仔又做得唔好， 成世人最 高成就就係做到 富二代可惜又唔爭氣

阿離變得好靚好cute

種意曉芙直接綁走佢

唔想成日見到敏敏喊

成班明教教徒迫嗰教主結婚，short short 地

原著好似係 獅王一早就知𦭒若有異但唔踢爆，等無忌自己發現

武當新世代最勁嫁啦
唔好下下咁高標準睇佢啦

芷若逼害中

有父幹 名門出身

金鐘犬隻敗走

在生啊

黎啦黎啦

我偏要勉強

剪左芷若發惡夢戈part

聽日

搶婚了

當年食女無數 先成就今日既楊逍

仲一心一意，曉芺死咗都仲記掛住佢

敏=共產黨富二代
芷若=為抗元大業用非常手段既義士

就嚟出不悔有咗

吾好阿 要罰佢重睇

咁佢又叫無忌同佢結婚？

死都見唔到

其實野王都幾型

搶婚未

不悔

仲有冇時間Cap多D圖

不悔！

搶啦

搶婚

好掛住小昭

最唔鍾意睇倚天後期

好心UP

原著
張無忌低下頭去，在她嘴唇上一吻，笑道：“誰叫你天仙下凡，咱們凡夫俗子，怎能把持得定？這是你爹爹媽媽不好，生得你太美，可害死咱們男人啦！”

突然之間，兩丈開外一株大樹後“嘿嘿”連聲，傳來兩下冷笑。張無忌正將周芷若摟在懷裏，一愕之間，只見一個人影連晃幾下，遠遠去了。

周芷若躍起身來，蒼白著臉，顫聲道：“是趙敏！她一直跟著咱們。”張無忌聽這兩下冷笑確是女子聲音，卻難以肯定是否趙敏，黑夜之中，又沒法分辨背影模樣，遲疑道：“真是她麽？她跟著咱們幹嗎？”周芷若怒道：“她喜歡你啊，還假惺惺地裝不知道呢！你們多半暗中約好了，這般裝神扮鬼地來耍弄我。”張無忌連叫冤枉。

周芷若俏立寒風之中，思前想後，不由得怔怔地掉下淚來。

張無忌左手輕輕摟住她肩頭，右手伸袖替她擦去淚水，柔聲道：“怎麽好端端地又流起淚來？若是我約趙姑娘來此，叫我天誅地滅。你倒想想，要是我心中對她好，又知她人在左近，怎會跟你瘋瘋癲癲地說些親熱話兒？那不是故意氣她，讓她難堪麽？”

周芷若嘆道：“這話倒也不錯。無忌哥哥，我心中好生難以平定。”張無忌道：“為什麽？”周芷若道：“我總是忘不了對師父發過的重誓。又想這趙敏定然放不過我，不論武功智謀，我都跟她差得太遠。”張無忌道：“我自當盡心竭力，保護你周全。我怎容她傷我愛妻的一根毫發？”周芷若道：“倘若我死在她手裏，那也罷了，只怪我自已命苦。怕的是你受了她迷惑，信了她的花言巧語，中了她的圈套機關，卻來殺我，那時我才死不瞑目呢。”

綠叔有心有力，斷過手腳一定唔可以太粗勞，不悔一定係坐蓮

綠叔

六嬸真人應該好大食

不悔BB

企到寒哂背咁

綠多次好冇

唔使搵返獅王

六叔

你啱 重睇la

中出左

我意思話佢成日溫女， 正經野唔做

擺酒都唔係武當擺
不孝子

六嬸最正六叔就好啦

不悔唔正 好怪個樣

又閉....閉咗幾多次

有冇人睇得明太c父寫咩字

楊逍型到

屌你綠叔

叫 殷後悔

個女比人扑左

莫瀝迪巴每集都有cap

外公

不悔已經俾老淫蟲綠叔中出一百發

佳兒佳婦

6叔正賤種

六叔死開d

楊逍 楊不悔 我不行了

中出成功

岩呀

6叔個樣幾得戚

屌你綠叔一面勝利者既嘴臉

楊逍變臉快到

實晚晚中出

六哥...咦你係度

殺左芷若佢！

我感受到 楊逍 好想打爆佢個肚
比情敵中出， 仲要係個廢柴

有冇人聽朝會出政總

代入楊逍個角色真係好撚sad

中出楊逍

張無忌和周芷若正要在紅氈上拜倒，忽聽得大門外一人嬌聲喝道：“且慢！”青影閃動，一個青衣少女笑吟吟地站在庭中，卻是趙敏。

群豪一見到是她，登時紛紛呼喝起來。明教和各大門派高手不少人吃過她的苦頭，沒料到她竟敢孤身闖入險地。性子莽撞些的便欲上前動手。

楊逍雙臂一張，也喝一聲：“且慢！”向眾人道：“今日是敝教教主和峨嵋派掌門大喜之日，趙姑娘光臨到賀，便是我們嘉賓。眾位且瞧峨嵋派和明教的薄面，將舊日梁子暫且放過一邊，不得對趙姑娘無禮。”他向說不得和彭瑩玉使個眼色，兩人已知其意，繞到後堂，即行出去查察，且看趙敏帶了多少高手同來。楊逍向趙敏道：“趙姑娘請這邊上坐觀禮，回頭在下再敬姑娘三杯水酒。”

趙敏微微一笑，說道：“我有幾句話跟張教主說，說畢便去，容日後再行叨擾。”楊逍道：“趙姑娘有什麽話，待行禮之後再說不遲。”趙敏道：“行禮之後，已經遲了。”楊逍和範遙對望一眼，知她今日是存心前來攪局，無論如何要立時阻止，免得將一場喜慶大事鬧得尷尬狼狽，滿堂不歡。

楊逍踏上兩步，說道：“咱們今日賓主盡禮，趙姑娘務請自重。”他已打定了主意，趙敏若要搗亂，只有迅速出手點她穴道，制住她再說。趙敏向範遙道：“苦大師，人家要對我動手，你幫不幫我？”範遙眉頭一皺，說道：“郡主，世上不如意事十居八九，既已如此，也勉強不來了！”

趙敏道：“我偏要勉強。”轉頭向張無忌道：“張無忌，你是明教教主，男子漢大丈夫，說過的話作不作數？”

張無忌眼見趙敏到來，心中早已怦怦亂跳，只盼楊逍能打開僵局，勸得她好好離去，聽她突然問到自己，只得答道：“我說過的話，自然作數。”趙敏道：“那日我救了你俞三伯和殷六叔之命，你答應為我做三件事，不得有違，是也不是？”

張無忌道：“不錯。你要我借屠龍寶刀一瞧，你不但已瞧到了，還將寶刀盜了去。”這數十年來，江湖上人人關心這“武林至尊”屠龍刀的下落，忽聽得已人趙敏手中，登時群情聳動。

趙敏道：“到底屠龍刀在何人手中，只有金毛獅王謝大俠才知，你可親自前去問他。”

謝遜已返中原之事，群豪多不知聞，聽她提及“金毛獅王”，滿堂喧嘩之聲登寂。

張無忌道：“我義父現下身在何處，我日夕掛念，甚盼姑娘示知。”趙敏微微一笑，說道：“我要你做三件事，言定只須不違武林中俠義之道，你就須得遵從。借屠龍刀一觀之事，雖然做得不大道地，但這把刀我終究是見到了，後來寶刀被盜，也不能怪你。這笫一件事，算你已經辦到。現下我有第二件事要辦。張無忌，當著天下眾位英雄豪傑之前，你可不能言而無信。”張無忌道：“你要我辦什麽事？”

楊逍插口道：“趙姑娘，你有什麽事要奉托敝教教主，既有約定在先，只要不背武林道義，別說張教主可以應允，便敝教上下，也當盡心竭力。此刻是張教主和新夫人參拜天地的良辰吉時，別事暫且擱開，請勿多言阻撓。”說到後來，口氣已頗嚴厲。

趙敏卻神色自若，竟似沒將這位威震江湖的明教光明左使放在心上，懶洋洋地道：“我這件事可更加要緊，片刻也延擱不得。”走上幾步，到了張無忌身前，提高腳跟，在他耳邊輕聲道：“這第二件事，是要你今天不得與周姑娘拜堂成親。”張無忌一呆，道：“什麽？”趙敏道：“這就是第二件事。至於第三件，以後我想到了再跟你說。”

她這幾句話雖說得甚輕，但周芷若和站得較近的宋遠橋、俞蓮舟、殷梨亭，以及陪伴新娘的峨嵋八女卻都聽見了，各人都不禁色為之變。峨嵋八女在衣袖中暗暗捏緊了拳頭，倘若趙敏再口出不遜之言，辱及峨嵋掌門，免不了要給她吃些苦頭。

句岳父叫唔出口

鈺琪同我成親

老豆型幾條街

打佢

唔中出唔係人

不悔先17 18歲

切磋下武功

不悔真係全劇最靚

楊逍呀

屌，有咗綠叔嗰種

將個囍字改做帽子

好味 好味 好味呀

成班後宮

鈺琪同我洞房

芷若真係成個幼稚園老師咁

芷若好勁

好彩不悔唔迷張狗 唔係既話實比若G插撚死

芷若好撚假

咸濕

楊逍 楊不悔

G兒 幾時先會正常返

16 17咋

牙YOUR好假

個代剩係得兩個厹

逍逍

楊逍好撚尾機

你個女好正

六叔好淫到

豬耳

鈺琪完全做個到成個畫面

佢唔係張無忌囉

鈺琪同我生BB

成個武當得不悔一條女

臭

丁師姐冇黎

峨嵋掌門好似未返過峨嵋

梳 小昭靚啲 啱啱公審咗不悔

菊梓喬男朋友

不悔唔好走啊

峨嵋掌門可以結婚咩

型到

晚晚中出緊係正

其實咁耐都冇翻過娥媚，唔會奇怪咩

最尾點樣結唔成？

個掌門都未返過山門
丁雞有借口唔黎
老尼姑見到仲唔激死咩

佢個樣好有成就感

我個名

準備悔婚

敏敏一人CARRY

峨嵋有分出家唔出家
滅絕出家前同師兄有婚約

張狗仆街死，芷若同我成親算啦

差幾條街

聽晚

張真人用純陽無極功屌

張狗真係

唉 不悔b
點解咁少戲份

佢晚晚攬住我訓

成班峨嵋都係不孝撚 師父生前最憎魔教
仲去賀佢

宋青書老母呢

唔怪之得我ex咁鍾意咬我

師傅回魂夜 返嚟啦

牙若

芷若真係好女仔

個女都做人娘親
仲咁有型

臭雞

屌你老母臭閪
唔好阻住個熱門

趙敏G拎執金色陰毛出黎迫張狗走

未來夢

芷若真係賢妻

芷your要做雞了

唔知邊個恩客啲陰毛嚟

以前有芷若

搞唔到你老婆， 估唔到你地個女仲正， 多謝哂

一路都係g

駁唔到

你睇我幾勁

好想攬芷若

支持，你拎去

下集好睇

張毛忌

笑死張狗唔應機

逼撚到

宋厹唔去咩

書提都無提，有其父必有其子，可能青書都係學佢姦返黎

趙敏卻神色自若，竟似沒將這位威震江湖的明教光明左使放在心上，懶洋洋地道：“我這件事可更加要緊，片刻也延擱不得。”走上幾步，到了張無忌身前，提高腳跟，在他耳邊輕聲道：“這第二件事，是要你今天不得與周姑娘拜堂成親。”張無忌一呆，道：“什麽？”趙敏道：“這就是第二件事。至於第三件，以後我想到了再跟你說。”

她這幾句話雖說得甚輕，但周芷若和站得較近的宋遠橋、俞蓮舟、殷梨亭，以及陪伴新娘的峨嵋八女卻都聽見了，各人都不禁色為之變。峨嵋八女在衣袖中暗暗捏緊了拳頭，倘若趙敏再口出不遜之言，辱及峨嵋掌門，免不了要給她吃些苦頭。

張無忌搖頭道：“此事恕難從命。”趙敏道：“你答應過的話不作數麽？”張無忌道：“咱們言明在先，不得違背俠義之道。我和周姑娘既有夫婦之約，倘若依你所言，便違背了這個‘義’字。”趙敏冷笑道：“你若與她成婚，才真是不孝不義。大都遊皇城之時，難道你沒見到你義父如何遭人暗算？”張無忌怒火上升，大聲道：“趙姑娘，今日我敬你是客，讓你三分，若再胡說八道，得罪莫怪！”趙敏道：“這第二件事，你是不肯依我的了？”

張無忌想起她以郡主之尊，不惜拋頭露面，在群豪之前求懇自己不要行禮成婚，原是出於對自己的一片癡心，不由得心軟，柔聲道：“趙姑娘，事已如此，你還是一切……一切看開些吧。我張無忌是村野匹夫，不配……不配……”

趙敏道：“好，你瞧瞧這是什麽？”張開右手，伸到他面前。

張無忌一看之下，大吃一驚，全身發抖，顫聲道：“這……這是我……”

趙敏迅速合攏手掌，將那物揣入了懷裏，說道：“我這第二件事，你依不依從，全由得你。”說著轉身便向大門外走去。

她掌中有什麽東西，何以令張無忌一見之下竟這等驚惶失措，誰也沒法瞧見。周芷若雙目讓紅巾遮住了，只聽得張無忌和趙敏的對答，更絲毫見不到外間的物事。

張無忌急道：“趙……趙姑娘，且請留步。”趙敏道：“你要就隨我來，不要就快些和新娘子拜堂成親。男兒漢狐疑不決，別遺終身之恨！”她口中朗聲說著這幾句話，腳下並不停留，直向大門外走去。張無忌急叫：“趙姑娘且慢，一切從長計議！”眼見她反而加快腳步，忙搶上前去，叫道：“好，就依你，今日便不成婚。”趙敏停步道：“那你跟我來。”

張無忌回過頭來，見周芷若亭亭而立，心中歉疚無已，待要向她解釋幾句，卻見趙敏又向外走去，眼前之事緊急萬分，須得當機立斷，一咬牙，便追向趙敏身後。

張無忌剛追到大門邊，突然間身旁紅影閃動，一人迫到了趙敏身後，紅袖中伸出纖纖素手，五根手指向趙敏頭頂疾插而落。這一下兔起鶻落，迅捷無比，出手的正是新娘周芷若。

張無忌心念一動：“這一招好厲害！芷若從何處學得如此精妙的功夫？”眼見她手掌已將趙敏頂門罩住、五指插落，立是破腦之禍，不及細想，躥上前去便扣周芷若的脈門。周芷若左手手肘倏地撞來，波的一聲輕響，正中他胸口。張無忌體內九陽神功立時發動，卸去了這一撞勁力，但已感胸腹間血氣翻湧，腳下微一踉蹌。

範遙眼見危急，心念舊主，不忍任她頂破腦裂，伸掌向周芷若肩頭推去。周芷若左手微揮，輕輕一拂，範遙手腕一陣酸麻，這一掌便推不出去。

但這麽一阻，趙敏已向前搶了半步，避開了腦門要害，只感肩頭一陣劇痛，周芷若右手五指已插入她右肩近頸之處。張無忌“啊”的一聲，伸掌向周芷若推去。

周芷若頭上所罩紅布並未揭去，聽風辨形，左掌回轉，便斬他手腕。張無忌絕不想和她動手，只是見她招數太過淩厲，一招間便能要了趙敏性命，迫於無奈，只有招架勸阻。周芷若上身不動，下身不移，雙手連施八下險招。張無忌使出乾坤大挪移心法，這才擋住。了、攻八守9，在電光石火般的一瞬之間便即過去。大廳上群豪屏氣凝息’無不驚得呆了。

趙敏肩受重傷，摔倒在地，五個傷孔中血如泉湧，登時便染紅了半邊衣裳。

周芷若霍地住手不攻，說道：“張無忌，你受這妖女迷惑，竟要舍我而去麽？”張無忌道：“芷若，請你諒解我的苦衷。咱倆婚姻之約，張無忌決不反悔，只稍遲數日……”周芷若冷冷地道：“你去了便休再回來，只盼你日後不要反悔！”

趙敏咬牙站起，一言不發地向外便走，肩頭鮮血，點滴濺開，滿地都是。

群豪雖見過江湖上不少異事，但今日親見二女爭夫，血濺華堂，新娘子頭遮紅巾，而以神奇之極的武功毀傷情敵，無不神眩心驚，誰也說不出話來。

張無忌一頓足，說道：“義父於我恩重如山，芷若，芷若，盼你體諒。”說著向趙敏追了出去。

殷天正、楊逍、宋遠橋、俞蓮舟、殷梨亭等不明其中原因，誰也不敢攔阻。

周芷若霍地伸手扯下遮臉紅巾，朗聲說道：“各位親眼所見，是他負我，非我負他。自今而後，周芷若和姓張的恩斷義絕。”說著揭下頭頂珠冠，伸手抓去，手掌中抓了一把珍珠，拋開鳳冠，雙手一搓，滿孳珍珠盡數成為粉末，簌簌而落，說道：“我周芷若不雪今日之辱，有如此珠！”殷天正、宋遠橋、楊逍等均欲勸慰，要她候張無忌歸來，問明再說，卻見周芷若雙手一扯，嗤的一響，一件繡滿金花的大紅長袍撕成兩片，拋在地下，隨即飛身而起，在半空中輕輕一個轉折，上了屋頂。

楊逍、殷天正等一齊追上，只見她輕飄飄的有如一朵紅雲，向東而去，輕功之佳，竟似不下於青翼蝠王韋一笑。楊逍等料知追趕不上，怔了半晌，回入廳來。

悔婚，悔婚，悔婚

你個女又粉又窄呀

屌下集先搶仔

我偏要勉強未

悔婚了

只差少少

聽晚新婦素手裂紅裳

下集正

咁能早cut

生生死死

早左完

我宣怖黑化正式開始

爆衫

周掌門事業mode登場

敏敏好型單槍匹馬

開心埋今晚

之後改口叫敏敏

滅絕師太

下集睇我敏逆轉

笑笑笑 下集包你笑唔出

生生死死看透雲談風輕

子若奸笑

最後笑得奸到佢呢

聽日先大家一齊偏要勉強
我地偏要勉強

九陰白骨瓜打敏g

自己睇住個位巴打先

睇完 預備去露營啲嘢先

敏敏同香港聽日都要大勝

芷若妹妹

來了

黑化了

妖女搞屎棍

打到敏敏傷哂，佢d 淡妝就好正

邪惡bgm 呀呀～呀呀

臭g

你班迷敏G嘅垃圾記住聽日出嚟俾我屌呀！！！

敏已贏
香港人會贏

芷若個眼神

聽晚睇唔到鳥

超靚

整容棄婦

違背俠義
bye

今日唔可以周芷若拜堂成親
即係明日可以再結

芷若好好

九陰白骨爪

下個POST標題
我哋偏要勉強!!!
今次個哋用岩

好收皮先 推其他post

係lor, 教主都幾矛盾，明明就違背

CAP圖

蒙古妖女點同中原人比

敏g仆街死

芷若好橙

注意安全呀Ching

+1

死張狗最撚仆街就係下集

而家 ： 趙敏G 悔婚令我不義啊

幾日後 : 敏敏 而家諗返起好彩你救左我

所謂黑化就係個人變得好冇耐性，易發脾氣。
黑鳳凰

芷若個結婚look 唔得啦，著平時d 衫仲靚，所以教主先悔婚

剩係九陰已經可以同張狗抗衡，真係唔覺係最勁主角

兩隻狗男女一齊就啱

無睇小說 點解九陰真經周芷若會練成九陰白骨爪

一切小心

係時候要拜見周掌門了

把刀

張無忌真係聽趙敏話，叫佢悔婚真係即刻悔婚，趙敏如果話第三件要佢做既事係同佢結婚，係咪照做

咁真係 點會揀g若 除非傻撚左

時間倉卒

因為趙敏有毛呀

勉強巴#2？

心痛我芷若

敏：第三件事 立即馬上中出我！

聽朝見

唔係撮金毛，都未肯走

仲要係金毛

聽晚果集敏敏正能到傻

巾幗不讓鬚眉

+2

如果冇人搶 我ok

我應承咗你唔搶

準備去野餐

大波波

死雞蟲

道童半夜起身去六師叔屋外霸位

芷若假到

Feel到好多人搶

自己加油啦

睇到今次第三次，會特登留意演員的演技同表情
張無忌攬芷若真係好為難，仲要皮笑肉不笑，冇真心笑過

真係會留意好多細節

被迫同一個自己當作係妹妹嘅人成親 你會開心嗎
某種程度上呢個婚約算道德綁架

加油

做咩姐

好橙

呢句正到

多謝支持

@陳鈺琪愛人
你喺球場邊度

佢真係好醜

完場？

下集先有，希望睇到

1000